女朋友同聲稱普通男性朋友對話

當晚女朋友同兩個女性朋友出去唱k, 收尾發現佢成日同呢個佢聲稱普通男性朋友傾計，下面係一堆對話內容
佢死口話冇嘢。。

女：我朋友唔開心都未走。。我點可以走

男：我仲喺度掙扎緊啊，有朋友叫我出去飲酒

但係我叫咗個司機過嚟接我，佢喺樓下等緊我，我諗緊出唔出去好

我驚一飲又要飲到五六點

你朋友吾開心甘耐 ！ 有無喊呀

我驚一飲又要飲到五六點日

女：唔好飲

男：你朋友吾開心甘耐 ！ 有無喊呀

女：緊係有

瞓下

男：喊要盡情甘口口

喊

女：已好大聲

咁你出唔出去？？

男：我出去 你係咪搵我姐

甘關心我

我出去 你係咪搵我姐

女：我唔飲得啦～

男：不過你飲得我都怕你家變

女：好好笑

先唔講你女朋友有冇野
個男肯撚定有野先
死厹

多謝巴打意見 我都係咁諗

唉 人性就係咁on9
不過唔睇到最後出事自己又做咗傻西

綠帽唔怕帶 最緊要除得快